點樣可以令到一個女仔後悔

究竟點樣令到條女後悔佢所講嘅嘢
令到佢後悔佢所做嘅事
我知一定有巴打講錢
除咗呢啲仲有咩？

無

對一下個好啲

溝咗佢
借佢兩萬話急事要用
之後人間蒸發

wfc 你都on9 得你一個未move on咋

冇 女仔唔愛你根本唔會理你做乜

中出飛

對佢做印度人會做嘅事，咁佢就會後悔

咁樣好賤 唔係幾好

Ching 屌得唔啱
但我個心仲諗緊佢

真係冇其他方法咩

點中出佢呀

我想佢真心後悔

佢依家就真係好後悔同你一齊

樓主個啲報復心成個女人咁

同個女仔嘅現任男友搞gay

人地可能根本冇留意你
談何後唔後悔

Ching 唔好老屈
我只係唔想比佢睇唔起
唔係咩報復

有諗過蓄錢整容
但係唔係幾敢 驚失敗

人地根本冇擺你係眼內

屌得啱

開錯台

中出佢